唔知有無人食過Elmo's Bistro & Bar ，去完好似參加完饑饉36小時

其實件事係咁嘅
咁小妹我的朋友生日（簡稱朋友A)，所以我哋一班朋友為咗幫朋友A慶祝生日就諗住搵一間有唔錯食評嘅餐廳慶祝。
而呢一間就係Elmo's Bistro & Bar。
但係我估唔到，我真係估唔到，事情可以發生到咁⋯🙃

冇是咁的 0分

寫食評返openrice啦屌你老母

打晒成篇文唔撚得既

其實我哋去嗰陣時，見到下面都唔算多人。就喺度諗話應該服務都唔會太慢又或者太差掛，畢竟呢度都有兩個服務人員。但係當我地坐低嘅一瞬間，事情唔撚同晒。
我哋首先係七點幾鐘落咗四杯酒嘅order，但係佢喺前30分鐘只送上咗兩杯，仲要錯咗其中一杯。只係四杯啤酒，仲要只係上兩杯嘅情況下，你都可以錯撚咗一杯。
唔緊要，我哋接受。畢竟一群女仔都體諒兩個服務人員嘅。然後我哋等咗半個鐘，另外嗰兩杯遲遲未見蹤影🙂

我喺OpenRice度寫咗食評
但仆佢個街，
佢剷除呢啲差評🙃
可能大家會覺得有啲奇怪
☺️唔好意思☺️
純粹想發洩一下情感

終於嗰兩杯啤酒姍姍來遲，但係都係全錯🙃
本來我仲喺度諗四杯啤酒都要成個幾鐘
唔通你喺現場發酵？？？？？？？
呢個唔係一個問題
我哋嗌左四種食物
你老母，兩個鐘
淨係上左三樣
兩個鐘
三樣食物
其中一樣仲要係腸仔
我真係仆你個街
係咪有病
我叫雞翼食
你係咪要現場同我養大隻雞？？？？？？？
真係唔撚掂🙃

是咁的，本來小妹都冇咁嬲
但係佢仲要Del食評
作為一間餐廳，你冇辦法準時提供食物
作為一間酒吧，你冇辦法提供正確嘅酒精飲品
你嘅存在作用係啲咩啊？？？？
我真係充滿左驚慌同徬徨
去嗰度就好似參加饑饉36小時咁
係越嚟越肚餓
冇嘢你飲冇嘢你食🙂
我真係屌晒鬼
如果唔想招呼客人嘅就唔好開餐廳
如果你唔想送走嘅你就唔好開酒吧
但你同時身為酒吧同餐廳
你竟然一項義務都做唔到？？？？
真係好撚開心🥳

但係估唔到佢仲有更加極品嘅事情發生🙂
小妹我平時飲酒都至少一杯百幾蚊
佢仲要當我$50嘅啤酒都買唔起咁🙂
我真係好撚疑惑
佢究竟邊度嚟咁多正評
服務態度差到仆街

是咁的
總結而言
小妹我冇試過咁撚差嘅餐廳同酒吧
小妹食過幾千蚊一餐
亦都食過幾百蚊一餐
亦都食過幾十蚊一餐

但係我真係冇試過我肚餓咁入去兩個鐘
出返嚟我都係咁撚肚餓

雖然呢間店舖聲稱係黃店
但係我仆你個街
除咗你條底褲黃之外我真係見唔到邊度黃

男侍應個態度都仲好啲
但係女侍應就係一條臭閪🙂

最搞笑嘅係
嗰陣時成間舖頭剩返兩台食客🙂

你係咪有病？
家下你分十期交稿賺稿費？

多謝各位 其實小妹已經講完🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️

拉

係咁的 都唔得？？？？🥺🥺

冇任何辦法
有苦在口中 難開

咁 有苦在心頭 口難開呀嘛